平時諗住行吓樓梯當做運動

但为左教育港猪 搭扶手电梯时不要奔跑
惟有搭番扶手电梯+靠左企稳

唔撚好玩呀大陸狗

理得你真膠定假膠，負皮先

做乜撚野

咁快有低汁會員

坑爹玩意😑

又係呢條垃圾

屌你老母殘疾字

请理性讨论／反驳

想人留意既其實可以去自殺
仲可以唔洗成本上報紙
仲唔快啲？

干！抄！媽的！干

能理性讨论吗

直接block 7佢啦

已block

大陸字 屌你老母

谁理性讨论呢？

死全家啦中國人

好耐無見呢隻殘體狗

屌你老母

陈淑荘：「冷静～～冷静～～」

你不如碌落去喇，重好呀

紧握扶手✊🏻